[推到完場] 巴塞隆拿 對 華歷簡奴

19default陣時間 1:30am

垃圾巴

開波la wor, 有無巴打有link?

now e is ur frd

lm

LM

alena malcom有料又唔出

等比里昂踢出局

default

華dee含撚死啦

華dee default陣

拉b好令仔

望就望上半場收夠籌

牙蘇慘叫

仆術週中有歐聯都full team咁濟
你班球員係三十出頭 唔係十八廿二啊華狗

又係依個陣

上年已經衰左 今年又係咁 聯賽有失位空間都唔輪換

唔講以為贏緊里昂幾十百球

周中歐聯出局既話 唔該華dee 有啲自知之明請辭

開咗幾耐？
條link好lag

now e條友講嘢有啲偏頗

今次真係Carvajal都聽到

如無意外
Coutinho <> Dembele
Vidal <> Rakitic
Arthur <> Roberto

睇到今年歐聯咁樣爆冷法
上場00 都咪話唔驚

好唔穩咁

Default都比人禁住黎屌

唔介意聽蝗語 google搵pptv 今晚有免費直播

留名

報時
6:40

火星人?

對面個龍手球

換Link啦

唔係呀話仲出full team

10：00

屌牙 條link貢慢

0940

刷角

1105

古一招

個龍冇牌

細佬

1150

Utt呢下要頂到啦

究竟係美斯自己想踢定華dee唔敢輪換

自膠offside咗

美斯唔敢輪換

巴塞依家淨係識踢契弟波

又黎中路塞車大法

古天奴又諗住駁90分鐘腳

中間太多人 no hope

有冇bein sport link?

古真係無乜作為

so9

so9通渠

兩翼冇拉邊能意識

acestream lol

"sports sx"

好耐冇見so9通渠

華狗冇呢樣戰術

美斯係巔峰期嘅尾水遇到華狗一定係佢職業生涯最大嘅遺憾

兩翼係semedo同alba

成班等美斯突破 on能鳩

山齊士返咗嚟睇波

山

山狗

山神

掛住巴?

全能到仆街

全能到睇波

山齊士你想回來巴塞嗎

唔通真係過馬體

全能到仆街有黎

全能到仆街 睇波都識

美斯

維度好似傷咗

山神+黑世三既巴塞會幾勁?

美斯
仲要好輕鬆咁

m10

華狗冚家剷

Arthur大隻咗

sor9 同 古7 又鬥斷波

vidal咁樣食左一野

打反擊仲好過打陣地
渣到 靠美欺一個

美斯啲直線

古

古仔……

美斯連頭鎚都要出埋

古咁都唔入

2238

古狗是日笑話

頭頂腳踢=全能到仆街

屌

0：1

笑撚死

算啦古呢下唔就腳

痴線你地快成分鐘

俾人入咗粒

哇屌輸埋

Psg原價收古?

華狗仆街啦

腳軟

吊

點解射波可以廢撚到咁樣

我想知話美斯可以上場散步自己休息既人去左邊? 場場都踢契弟波點唞?

古已經灰到冇感覺

0:1

廢撚到

古真係......

古天奴我屌你老母

古 華狗一齊lan

咁都比人入

屌你地班未來人

出晒正選都輸波 含能啦華DEE

又可以睇隊波chur盡

正 又成場full team

Default 都輸
點打lyon

hea踢抗議
好波

話時話 美斯好耐冇人罰球

無計
射得幾靚

咁人地又射得幾靚既

博盡呢場 歐聯88

古仔可以學下

古值億5咁啱啱入波嘅值10億？

熱血反cup 歐聯無力

射得靚過古

仲話休息，廢到咁點休

屌你老咪

教撚到隊波0板斧進攻

又可以博盡

華狗default 又豬

損人不利己潮文召喚

對榜尾都失波, 下場點會唔輸作客入球..

古無招

和 華歷簡奴(客隊勝)
4.55 7.60
贏一球仲高水

今場搏盡！歐聯出局！

死撚開啦賭狗

華狗踢埋依D美斯契弟波 真係仲鳩能過回塘摩佬

對面對波衫好似帶埋風紀帶😂

俾人一射就入

當年尼馬都練到無球走位
古可唔可以都試下美斯啲過頭波淨係比到艾巴

如果都係輸不如唔出美斯

"Come on Gerard, you're not plugged in,"
話完古自己都係咁

冰個講

古真心唔岩踢翼 太慢

深夜西波

華狗幾時攔

🔵 Coutinho isn't enjoying the best of times at Barcelona at the moment and Gerard Pique called for greater focus from the Brazilian during Friday's training session.

🔴 "Come on Phil, you're not plugged in," Pique was heard shouting in today's training.

屌你古廢到

古球球推入人堆再傳後想點

依D無關痛癢既場 大可以出晒D後生仔出黎踢下
家陣佢又要全正選 又要Chur 都唔知個腦諗乜

屌你老母古天奴
史上最大水貨

以為自己係美斯

古 0身體質素

pk

So9又通

尼馬同古比?
根本唔同級數

屌佢老母主場對榜尾都踢到咁撚樣

自己射啦 dllm sor9

古仲潺過金鐘連登仔⋯一拍就跌

屌 美斯又要chur了

so9 不射男

蘇

好撚廢

真心想知點解今年後防會咁

要carry 蘇9同古9 點撚樣休息啊美斯屌你老母華狗

呢啲比賽比班後生搏仲好過出呢班友鳩HEA留力

咪玩啦...連登仔個個180

咁撚樣就想贏歐聯

究竟佢哋係咪鳩踢緊向華狗示威
橫掂場場都default 不如用自己方法留力

古真係幫唔落了

football,... wonderful thing
bein 9up 真係好正

邊有留到力 個個急能到瀨屎 美斯又要頭dup dup咁

對面唔收腳都冇牌

古仔
廢晒武功

係進攻嗰班唔掂
拖累後防

你冇

utt爆丸

完全無入肉嘅攻勢

P$G幾時買走古

酸右邊有180

古連一招都無埋其實走得

前鋒pk

主席！

big gay!

而家巴要靠PK
好可悲

唉

好多時候真係要靠佢

Wooooooooooowwwwwwwwww

PK

主席

Pkkkkkk

Pk

PK仔

呢下幾型

對方門將腦震盪？

主席又救巴塞

真係唔知開唔開心好

前鋒基

pk好波！

1:1

所以話改造主席打正前好過

比主席打前鋒算啦屌

跳得好高

ko埋對面個龍

靠PK⋯⋯

主席聯賽入4粒
古得3粒

3>>>>>>>>>>>>9+7

deligt cb pk st 88 so9

對面點解可以冇人mark pk

Pk👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

好彩有美斯神

主席：打返個和

1億5千萬凍過水

古真係好撚廢 唔撞得 唔跑得 唔控得 唔傳得 唔射得

史上最貴水貨

碧基唔知勁到幾時呢

見到香港兩個中文字

psg 買未

香港?

最強中鋒

都好耐無試過罰球助攻頭球入

小花呃助攻

最入肉攻勢係頭槌主席救世界

香港巴塞

咁憎巴塞 幾時買古

真

用億幾買件高佬返黎斬燒味都無咁on9 大雄真係無撚腦

So9

係咪嗰個球迷grp

垃圾古有波入 我用針吉龜頭

球迷會好似去咗現場
應該有巴打睇緊

著返條褲未呀垃圾？

So9又賣笑

sold9

屌你老咗冇咁靈活就咪做咁多嘢啦

係
佢地8號到巴塞

美斯又good mode

又逼美斯爆

Seed

美斯又撚

疤狗幾時組團去睇波

原來華DEE出DEFAULT係為左香港球迷

遲咗報到 (改咗ac 名）

古D決定真係好撚ON9

坐個位好正，握手位黎

古同蘇是咪嚟賣笑

買豬腦好過

有得睇好睇了

下年join球迷會先 好似都幾多優惠

丹熱身？

Vidal啲攔截

休條毛咩

古天奴hea逼hea搶 比人一拍就甩 咁多值億幾 豬腦無返3億都買唔到

幾錢會費？

丹熱身

我希望華dee下半場即刻換走古仔

換走古 再雪鳩佢把啦 已經對佢無希望

一間佢傷左就仆街

離身 修唔正

維度啲搶波勁到仆街

蘇9.... one touch…南美…

So9 又要屌下佢

彈離身修正

上佢fb睇 好似$200定$150

出美斯再出古天奴根本就on9到極點 丹比利走唔到位都可以用速度補返 屌你古天奴出黎係中間行行企企

古上年黎到仲好地地
今年一轉433就變撚到咁

彈離身...出界

我希望下半場求撚柒其換走美斯 畀佢休息下好過

對面隻thomas幾勁

入兩球+個龍係地下典左咁耐先補1分鐘

最睇唔過眼係佢d hea防
你進攻廢都算,起碼防守落力d呀

有失分空間 華狗又唔利用 又做埋D ON9野

閪甲1st half不嬲都求其補下就算

有無人幫手燈一燈古

好奇怪 古明明踢得掂英超
無理由身體對抗會咁差

駁腳囉
好心對下遊試下畀美斯唞下 試下用古仔做核心咁打

但佢防守本身都廢
係而家進攻都廢埋變左勁廢

對面守死球好弱智
未見過人牆咁樣行開比美斯任斬

搵個燈力勁既幫手燈下

唔撚反搶 on撚鳩 企撚左係到

中間已經塞哂車
仲要加多個古黎駁腳但兩邊無人

如果當初1.5億係屌落De Ligt + De Jong就爽
今個夏天可以全力追中鋒

使唔使我又賭J

古生性啲得唔得

古天奴有資格做核心？

你啦 針插龜頭咁勁

後美斯年代唔用佢可以用邊個

今次插兩支針

有無人發覺維度上半場好撚勁

咪搞笑 波都未Hold掂

上季尾都仲幾好其實
今季真係唔知做咩

古蘇正常表現

垃圾古 今場有入波/助攻 我捐100去無國界

最慘係古天奴搞到Arthur都差埋
佢成日咁懶係中場度霸住晒Arthur嘅空間
自己唔積極走位又搞到Arthur冇得同你配合
真係毒瘤一個，搞死晒成條左路

上季尾都係屈下遠射
今季全世界都知佢唔落底 封死右腳

搶波好能勁 但係上半場見佢比人踢左幾下 驚佢傷

@上條當麻
請開post2

古狗下半場入到波/助攻 我請曬呢到啲人食扑嘢家

佢永遠都企得仲後過艾巴
但對面反擊既時候又係艾巴跑返去守

下半場換撚走左啦

屌你牙

針龜頭先啦

逗住艾巴

semedo真係好心幫手變負累

最啱佢真係得攻中位 但巴塞無攻中比佢

根本古從來都唔係頂級
嗰陣傳緊8-90m已經屌撚到飛起
依加仲要1.5億要黎駁腳

有時又盲目走向前，消失係人堆之中

半價75M PSG要唔要

家陣中間已經有個萬能攻擊手美斯係到 需要既係多D無球走位勁既人 而唔係古天奴依D柒碌

睇怕等陣華Dee會換走施入蘿白

換多條友入黎攻好過啦

佢唔撚走位搞到塞住Arthur
Arthur根本冇波可以用
So9sad

華dee眼中 蘿白進攻能力勁過杯面

維度係拜成日走入禁區後上
佢今場開始多左

true

呢條濕鳩淨係識位換位 無論領先落後都係

我地眼中杯面進攻能力勁過68

有拉係到
佢會上多d

輸撚左佢算啦
華狗話成個禮拜冇踢比人拎下狀態姐
半場 小明 主席 美蘇 影帝 呢幾個度揀三個換啦

你哋盲咗？

丹！

丹出場？

你only打狗勁

Dem <> Arthur ...

好撚中point，交完波啲走位人地根本俾唔到波佢。牽引嘅作用都冇，對面人地個area本身已經有人守

依個真

古天奴仲有得踢

居然唔係丹換古！

好似真係出丹

艾法

踢邊但一下都唔落底，其實好撚痴線

arthur sub off...

下

又嚟4231有前無後戰術

換Arthur

melo傷

442?

痴鳩線收Arthur

終於唔係位換位 吉天奴打後一格？

應該係唞？準備定週中歐聯

四個進攻點？

乜撚野輪換

係唞都唞老坑啦 華dee係覺得D後生信唔過

咁換法最後下場你係同我出authur正選

2個黑點黎

似美隊退一格

442
不過都岩，對面都無乜攻勢

換後生 笑死

跑撚死vidal

我覺得抖呀花岩既
始終佢岩岩傷好

防守4231

Sor9 Cou7 乜鳩配合

12碼

12m

12m!

4231 messi cam dembouz rw
so9 c7繼續賣笑

似出返對西記落後個時個陣
4231

兩隻黑鬼真係好勁

大家好 唔記得左追po

兩條nigga既火花

等射失

傳得好靚

射失

好難認

施又博到

Semedo

goal

2：1

Goalll

收美斯ok？

幫手燈下

-6足球

杯麵學左丹成日cup波？

杯麵成日搏到12m

對面咁樣出腳法真係害死自己友

可以收美隊了

華dee：入多粒先ok？

新尼馬

出羅白啦華狗 夠啦嬴一球

2球都罰球唔係好事

出阿蘭拿ok？

古天奴個樣勁唔開心

睇美斯射親12碼都好驚

Alena 換美隊 please

美斯又幫華狗釣命

佐仔射法？

係

啱

自己都踢得唔好仲點笑得出

杯麵真係勁，華Dee 點解成日唔出佢

佢入咗我勁興奮

冇含到

小跳步

好似次次都右邊

對面個龍無做功課啦
美斯成鳩日都係射返右邊

丹杯配搭好醒神

打榜尾都要default陣加12碼先領先到

其實2隻閘D上陣已經好平均

個人覺得杯麵防守/teamwork冇68咁好
當然進攻就勁好多

又射呢個位都入

正常係龍study過佢都應該死搏佢呢個位
係咪真係美斯起動嗰下太deceiving呃到人呢

古仔今場有無試過成功傳向前面？見親佢永遠後傳或傳橫

屌你老母now e嗰兩條友係撚咁話 個接觸好輕微 施係順勢跌

前面搭多條nigga有加乘

兜腳炒落去點順勢

慣哂

嗰腳都輕微?

係陰人啦不過係好醒 係掂到

想痾煙美斯踢足90mins

Now好多蝗狗⋯上場拉狗批踭都可以話無心

古仔啲波好舒服

佢地睇慣不死人果種緊係啦

巴塞球迷會好似現場睇緊時間唔岩冇得去

嗰下係抓面

那邊廂鏝城都一開下半場就屌兩粒

cls個球証-.-

古其實接完波仲係到諗勁撚耐先有決定

無5球唔洗諗

利狗post又崩潰左

vidal D搶波舒服到

So

so9唔好等波到啦 郁下個人啦

睇下夠唔夠位推多下 用古一招

古仔仲跑得慢過美斯

so9=黑洞

vidal真係滿場飛

幾場啲攔截勁到

丹真係好撚快

咬做乜撚散步

#9又化解華簡危機

Cover埋拉子嗰份

希望佢今場出下malcom
雪到硬撚哂

250帶帽
哥狗教丹唔敢想像

古
佢應該有啲燥底

古…

美隊腳軟

影帝 Av 拉 dejong arthur alena 唉
點睇最似都係av走
呢個中場唔想任何一個走

做佢隊友仲燥

全能到仆街勁過古天奴多多聲啦...

古依家真係連信心都無埋

古仔真係

想做俾古仔

我地睇波既都燥

古零招

美斯呢球抵打啦

Vidal 今場踢得好

佢個個位都難發力

古仔真係差尼馬兩班波
全能山神都好過佢

60分 換人未

so9 d decision making真係易個陣就錯 難個陣就岩

越撚左咁多都得
不過啱啱三球了

柏度屌打

250都3球
丹比哥狗教真係不得了

兩個黑人啲配合

pedro剩係走位都夠贏古

丹 施 呢個組合真係無得輸

250去巴ok?

用古同柏度比is侮辱

丹好似點都搵到位比施咁

比華狗教 肯撚定變返碌柒咁

右邊同左邊分別大到
左無小明插入 等於打少一邊

華狗印花?

幾廿碎人 唔好咁多性幻想

Vidal踢到好似以前馬斯咁

出下馬琴啦

白走左之後冇人識餵波比美斯兩次走位都唔識比

換人未呀屌你老母華狗

丹真係好勁

好掛住馬斯

後場個個烏低身回氣

艾巴好型

換走美斯so9是但一個都好啦

施走得靚，丹又凖

回能哂塘 掛都無用

根本呢個戰術應該常用

拉羅熱身，真default陣

古啲走位唔撚知想點
踢又唔放冇晒信心

華狗又儲印花

種族加成

世盃嗰陣見識過

美斯又打90分鐘？

咪撚寫筆記喇華狗

vidal今季功臣啦

vidal好癲

丹淨係傳俾施先準

換so9啦美斯都可以自發散步

救撚命

Alena都好呀

但係佢打到成面血又屌唔落

祖記拜仁都係正選 當然係好野

羅白換施
拉換影

驚佢下季走

當打個時世界頭3 boxtobox

華狗

Vidal無限體力咁
成場都見到佢

一定

唔撚會換美斯啦
華dee點會

下場換5個

可能拉換古

預咗default換人

就70都唔撚換on99

我馬斯剷波剷到爆缸爆屎眼
邊個敢反

其實華狗幾時死 下年仲係佢我真係會嘔血

依個位可以俾古天犬射

你可以嘔血

可能係第一
個時kante未冒起

好似firm咗下年留

呢個位so9 古射應該好過美斯射

古 不了

Fifa式守罰球

so9真係搞笑

剷洛賓爆屎眼真係歷歷在目

幾勁

幾時既事

屌打機咁

2014

射左個龍入網

勁

古唔夠快打邊
唔夠work rate 打中埸中
其實係好多攻中嘅通病嚟
好似馬達 奧燒 占士 伊斯高咁
艾歷臣同曼城果堆就勁啲打到中場中

如果下場比里昂炒 換來華狗收皮 有冇手足願意

但你馬斯傳啲波係傳去對手腳下
之後俾人打反擊

巴塞呢幾年啲7號都係麻麻地

影帝換alena
艾巴換69 ok?

唔願意

點解so9跑步好似仆下仆下咁

不了

彈離身...修正..

梗係唔願意

修唔正

真係歷歷再目
見到都痛

個罰波護空門好似打機咁

對面縮到咁其實都唔會點曬力

on撚鳩

暴龍式跑法

r聯被炒+華狗無俾炒

問題係佢無你講嗰堆球員 比波咁勁

唔願意 美斯無時候再等 寧願負碌贏

咁永續華狗好了

呢個真

換人未

不了
深愛華dee，想佢拎完三冠即刻光榮退休

入多球啦是旦一邊

不了 比人炒幾多粒都唔會炒華狗

下場歐聯都唔換人

呢下仲唔係彈離身

拎完啦

每次想走嗰陣都有攻勢

華狗換人未真心

華狗又訓著左？

毒撚

咁樣chur法點睇都係上年劇本

2:1華哥點會敢換人 睇一日睇佢教？

儲印花 r聯負碌出線

買黎玩佢咁

老老柒柒 古天奴6000萬 賣唔賣得出

今年三冠完即走就okay

vidal真係無限體力

Vidal好撚勁

踢踢下就識自己散步架啦有咩所謂 今日其實都唔係好用力之嘛

佢踢皇的話+牙郎未走
成隊體能王

巴塞波缺點 唔關我馬斯事！

我覺得隊波踢得幾輕鬆喎

psg400m接貨thanks

中超

你含撚

拉

保保搭下路接埋古天奴走吧

呢幾年都係杜蘭之嘛

其實今場美斯都幾廢下

屌那星古天奴啲乜野走位黎

so9 do wt

個換人制係咪壞咗

塞到

逗住美斯 舒服突破

影帝今年真係回春

寧願輸 調動比啲新意都好呀

都廢事屌佢

笑到仆街

頭先幾球都過唔到Vidal

咁都廢未出曬力夠贏緊波駛撚爆seed咩

買個黑鬼跑狗幫美斯拉邊好過

So9又唔射

跟住美斯去個位

r2壞咗sor9

屌你老母 自己射啦so9

ys

韋利安你值得擁有

跟住大佬

7頭蘇

射啦屌你呀蘇狗

on9

你含撚吧！

Mud 9都傳俾M10...

原價彈鐘比返利狗啦垃圾古

以為佢射嗰啲又傳
以為佢傳嗰啲就射

廢都一射一傳

So9又正常發揮

不射男

美欺 咬人今日鬥廢

On9 so9

一射一傳算係咁

咬咁既地位都要踢擦鞋波 on99

一啲難射就飛身窩利賣笑，呢球又唔射

走鳩咗了 有啲悶

其實我覺得韋禮安幾勁

古狗終於躝

話咗

球霸係咁

今日啲過人好輕盈喎 個罰波又靚
仲有直線比施美度
扭入禁區比人踢跌
真心仲要未係好肉緊咁踢

華dee果然係華dee

80分仲唔換人 華狗必須仆街死

malcom plz

So9不射jm9

古80分鐘做過咩

換左古做拉啦

11個人
唔好再問

係咪訓練得罪左主席

華狗仆街死啦

駁足80分鐘腳

巴狗啲波係咁

古 廢撚到仆街

換拉
痴撚線
下場歐聯先輪換？

橫傳

踢十場有六七場閪波兩場正常一場好波
我就不了

拉仔好波

Goalllll 靚到

so

依個時候先嚟換走古

唔俾影帝抖

古天奴
咬人
美斯

南美幫鬥廢比賽

平安鐘

逗住美斯

換走古做乜 下場都唔會出佢架啦

勁過古天奴先

頭先話完so9廢

又係契仔拉
比馬琴暖下身得唔得

拉仔1分鐘已經做到古狗80分鐘做唔到既野...

so9終於入

好鍾意拉仔

拉一入場就有助攻

睇下美斯今場踢得咁舒服都是因為佢逗住左

換喇好嗎？

一換入黎就助攻

咁基本身體質素都好過古起碼跑到 射術都唔係差過古好多

拉出場即刻交功課 古

呢d 波正常都入啦

成撚日換走啲後生仔做乜鳩

巴旅手足

輕鬆

不嬲場場都摟屌 屌到佢入

仲咩唔換影帝, 佢無乜力la wor..

拉真係好勁

拉一入黎就做到野 古會唔會想自殺

岩岩香港球迷?

古80分鐘做唔到嘅嘢 拉80秒就做到了

正常係要換
但華dee唔撚正常

依腳都唔入既話真係賣得

領先兩球 換撚埋佢啦

拉一出黎就做到野

Malcom換蘇信唔信

88古

古真係黑氣石嚟

拉入嚟第一腳就助攻古狗情可以堪

拉B唔好走啊

傾女

Raketic>150m

5分鐘垃圾時間 個印花點用?

影帝係咪場場出 踢足90分鐘

malcom！

打424

牙禽

Malcom/Alena

有無人覺得蘇9個下係想控不過彈甩左
先比到拉

malcom 終於出啦

求圖

猛禽！

竟然唔係換小明/美斯

442牙

琴換影

出得鐘，熱身都唔夠啦...

malcom

禽b

咁撚遲先換 75分前應該換啦

又要召喚潮文

Malcom加油

全攻陣?

84先換Malcom

禽！

唔好性騷擾人

拉打防中

有vidal逗

大雄比電話psg

無第3粒肯定唔會換

打主席

拉一野射落主席到

點解個黑人有得場場睇波
今場仲有得試踢5分鐘嘅?

Malcom Rakitic Vidal Dembele
442咁掛

pk😂😂😂😂

華狗快啲躝

大雄係咪打電話比PSG啊

唔係巴打來咩

You want Phil?

賣緊古

大雄：古我掛50m有冇人買？

感動既係 malcom終於同丹同場了

200M deal

丹第2次控甩

400m done deal

禽b!

佢控波好好笑係因為自己速度世界級先追到 成日控到咁差

講真一億咁上下轉到手都偷笑

離身 修正

全能到仆街上到場 就算係廢都會盡力搏 古天奴?

有平價都拿拿聲放啦

反而覺得佢好猶豫自己應該用邊隻腳踢波
成日要諗出咩腳 無本能反射 所以慢左下咁

蟹晒啦仲一億

猛禽得個跑字

已經好過古

正常 得嗰一陣

有得出已經好好

有得你跑下仲想點

垃圾時間可以做咩

vidal勁撚到

Av好搶得

屌好中二病feel幾時練成絕技

美斯今日好渣

vidal真係好勁

睇得出佢地今場都hea hea地

vidal今場MVP

咁撚平就有真係汁到

華dee好撚眼訓

美斯真係廢

完

on9有個譜啊

認真唔渣
只係無運動戰入球咁解
Hea hea地就真

咁都廢

痴撚線

禽有冇出汗🤔🤔

美斯廢到
又甩波又傳失波

你有無講咗十次美斯廢 好撚煩

幾驚佢被人從後剷
我想佢呢場再hea d

完場啦
唔駛燈

好想佢多啲時間出
啱啱呢幾腳已經好睇過古仔成場了

事實唔怕講

美斯一入球一助攻

咁又比so9呃到粒
達仔又冇cs

明顯低於正常水準
好多決定都好差
不過hea下休息下拎返狀態都好既

咪好囉 當熱身

連美斯都要燈嘅你都係咪撚睇波啦

是但啦 聯賽散下步咪算囉
歐聯正常發揮就得

古成場做嘅嘢相信街場踢過波都做到咁濟